泛民，民間記者會，攬炒比熱青城五毛搞，老鴿就比港共搞

你話無人落order都無人信

中共有咩做唔出

今日連登群毛亂舞

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）